有無發覺今場運動好似少左好多人用航拍機

雨革果時成日都有 但今次真係少左好多
航拍機除咗拍野其實仲有好多用途
就好似d狗而家聽到榮光就着撚晒 我地可以用航拍機播比佢哋聽

成本太高

眾籌一隊

伏伏鏡頭隊

仲可以睇黑警伂防

push

而家dji佔8成市場
驚dji會出賣資料

之前係咪有po講過航拍機唔比入境同唔入海關唔係好記得

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

唔比入境係咪即係代表有人怕

因為每次到咁上下時間，DJI會鎖機唔比起機 我幾部機都比佢lock晒

係咪好易俾人干擾？
616個日個fd仲用到影相

大陸野 不意外

除咗DJ I仲有冇其他牌子有Speaker？

其實理論上黎講，安排哨兵團，駐守各處，以小組形式。。。當中包括專責航拍組用航拍高空昅實，另外冷氣軍師要係室內收集及整理各方資訊，再傳比另一組係接近前線的陣前傳訊兵，主要向前線報訊，等前線掌握資訊再決定行動。都點樣防滲透都係好鬼煩

會lock機咁仆街

係DJI有後門，你用佢個DJI Go app又要比晒部電話權限佢，real time gps一知係示威地點會強制降落

6月仲玩到，8月已經開始起唔到機
搵部鬼電話唔連線又話架機要更新唔比起機

所以當日gopro好應該繼續出機
家下一間獨大正仆街

[策略] 新兵種飛行哨

Autel Evo

Parrot ANAFI 4K HDR Drone

Parrot DISCO Unlimited Range! 4G LTE + Li-Ion Mod

Skydio 2 (100% made in USA)

大把選擇, 根本唔使買支那DJI

made in USA

Parrot 用過，城市飛好易收皮
上年飛到hkdi 上空之後就冇再返過嚟

Skydio 2 我都期待緊，有機會換左部mavic pro 入佢

如果有人識玩fpv 會好好多，零件自己組，加咩都可以custom,又夠快，撚狗一流，用平野放撚狗爛左都唔心痛

skydio貌似幾正
價位同mavic pro差不多

佢個auto tracking 好勁，完全唔驚炒， 不過係唔知用controller 控制會點， 始終dji 嘅連線穩定性同距離都好勁